防毒問題

是咁的，女友部機裝左淘寶 搞到有好撚多大陸毒野係入面
宜家已經產左 但擔心有D毒用免費防毒掃唔到出黎
宜家用緊AVG免費版 有冇巴打有正版既防毒推介

裝360安全衛士

呢個本身已經係大毒黎嫁喎
認真定搞笑呀

洗機

佢本身係NOTEBOOK黎 個讀碟機壞左
洗機要再買一個外置既讀碟器 好麻煩

真唔真呀 本身就係有D大毒既毒想清

剷走隻windows裝隻linux落去

垃圾